肉緊唐詩詠 洪永城現真火驅趕馬國明

正當馬國明密會黃心穎被斷正後，大家都以為馬明會放棄同洪永城爭唐詩詠，咁諗就大錯特錯。

星期一（13/3），馬明、唐詩詠、洪永城及黃心穎齊齊出席灣仔會展影視博覽活動，在台前四人都冇接觸冇交流，但本刊在後台就直擊到，馬明趁洪永城未到，借意同唐詩詠痴纏咬耳仔，點知俾洪永城發現後怒睥，洪永城更肉緊到忍唔住行埋去二人身邊驅趕馬明，搞到對方無癮行開！

當日馬明同唐詩詠較早到達，冥冥中安排兩人企埋喺附近，最初馬明就全程對住著了大露背的唐詩詠個肉背，同袁偉豪傾偈時都心不在焉。但隔了一陣，馬明終於忍唔住愈行愈近，見到唐詩詠同監製王心慰傾偈，他借啲意插嘴撩傾偈，他們由最初幾個人傾，跟住慢慢愈傾就愈少人，最後得番他們二人，馬明更以《On Call 36小時》「一件頭」醫生招牌式殺死女嘅眼神望住唐詩詠，而且傾到貼晒身哄得好埋咬耳仔。

點知這個時候洪永城突然殺到，他遠距離睥到馬明實一實，表情仲相當肉緊，眼火爆的他完全無理過正在與他講嘢的杜如風，全神貫注𥄫住馬明同女友傾成點，隔了一陣見勢色唔對更忍唔住扮晒嘢帶杜如風去同女友打招呼，一行埋去兩個男人互當透明，完全冇打招呼零交流，而馬明就回頭睥了洪永城一眼，跟住無癮行開。

成功驅趕馬明，洪永城即時流露一副得戚樣，展示了一副勝利者的笑容，跟住就好似一塊貼身膏藥，全程做跟得男友，寸步不離以防馬明再有機會埋女友身。

無人理你 我幫下手

作故仔又作得幾勁

咁都得

佢地三個既關係 永遠做到新聞

屌，吹到咁多野

FF 無限

屌你 讀心神探
搵班記者去保護政要
所有自殺式炸彈呀暗殺呀都要收皮

笑撚死人咩

看圖作文

香港嘅娛樂圈新聞係咁上下架啦
唔作故嘅話你估真係日日有咁多嘢報咩

可以作到三分鐘既新聞，屌你老母好野！

創作力量同幻想

作得仲垃圾過cctvb劇

記者A：洪永城嬌喘一聲倒在馬國明的懷裡，這個時候洪永城眼如媚絲， 溫潤的雙唇微微張開，還噴出有如蘭花一般的香氣......

洪永城同唐詩詠好襯

蘋果真係痴撚線 想像力勁到

好好笑

外賣仔

Fffffffffffffffffff

cls FF無極限

毒撚馬明點會咁

一段片可以作到咁大篇

但好好笑

咩歌

杜如風

馬明高過㓋狗咁多

情比金堅阿

寫小說呀

洪狗幾時先會飛唐詩詠？
唔鍾意唐，睇見佢就煩，成日營造到好慘咁款，又咩最佳女朋友
咁鍾意契哥，祝佢地快啲契上床

咁事實上馬明同唐詩詠傾計唔會四圍望既...同男既傾就唔係望住對方 不過段片可以作到咁大個故事

比張白紙都應該可以作到個故事

好似national geographic d動物記錄片咁

屌最尾個句

而家啲娛記勁過講故台啲巴打

笑撚死

唐詩詠大露背

屌

你要唐詩詠定黃心穎？

我見到吳業坤個柒頭

有冇人覺得洪永城 同崔建邦條廢柴 個感覺好似 又係7下7下咁 見到都想打7佢果d feel

蘋果應該開拍劇集啦
記者仲勁過d編劇

蘋果記者好波